5月29-6月1號獨遊台中（準備直播）

完全無plan行程⋯⋯想去邊就去邊

悶到喊